獌越來越似以前既利

以前英超成立利就沉左 獌一串 利就會撻歷史
到而家4424走左 獌就沉到而家 利就開始打返起 利一串 獌就撻歷史 撻英超出黎

咪一鳩樣

咁依家猁打返起咁撚柒勁，拎到英超未？

即刻中樓主所講

系

獌而家真係好柒
同以前嘅利一模一樣

衝出嚟柒就係呢種

做得獌迷智商係咁上下

大家唔好再推

你已經以身作則

唔識答問題？小學畢業未？

猁狗們答左問題先啦？

拎過英超未？

你講自己呀？

一隊一個英超都冇 學人笑拎過英超既隊？

咩邏輯？

英超依家競爭咁大，無乜邊隊可以贏英超咁多次架啦

蜈蚣已經擺好陣

足球唔j歷史咁搵個室放曬啲獎杯入去做咩

陰功
乜都未拎到就串柒柒
笑人j歷史
但數費sir退休之後都係曼多盃過猁

痢狗沉時亂吠亂咬撩尻曼就好撚地地
而家打起少少拎曼黎抽又名正言順
曼迷就幾時出黎屌柒賤種痢 都有問題
得喇得喇

曼用幾錢

仲用緊碧咸筆錢

韋根洗錢少過利記都有盃啦

咩叫以前既利，而家同以前既利有咩分別

柒到

而家嘅利迷串d

我利都有英超亞洲盃啦

以前都好串

含撚啦，阿妓岀學人岀聲
我利賣主力賺錢冇人講？
韋根有冇？

兩隊一擔擔 唔洗爭

阿狗洗錢第3多都踢唔能到歐聯

痴撚線 冇啦啦串埋阿

大人講野幾時輪到垃圾啊岀聲

比阿狗串又唔可以串番 忽撚左？

留返季尾拎返出來bin

班利都係走火入魔 串到呢

威到

咪就係，冇當過呢隊垃圾係競爭對手

N賓呀狗

唔識佢割左席

事實都可以串返人
利迷都勁

而家利迷有自信

阿
狗
就
咪
撚
岀
聲
啦
屌
你
老
母

原來我講阿狗又唔係事實
佢無鳩啦啦講韋根就唔係無啦啦
你弱智？

不敗奪冠

井底冠軍

屌#你睇左啲咩

獌狗好撚柒煩

一句歐聯即刻可以收哂全英國球隊皮

利申非利

咪講緊洗錢
做乜鳩

韋根洗錢少過利記都有盃啦

事實都唔講得
利迷

洗錢 你真係唔識

阿狗洗錢第3多都踢唔能到歐聯
事實又唔講得

妓猁咪一樣垃圾

你做乜撚野踢

講到利記冇盃咁

屌唔撚睇人講咩

認真
你睇多次先

點垃圾都唔係廢阿果種層次好唔好

痴閪線
班利呢排發咩癲

樓主做乜post阿仙奴前領隊既圖？？

講緊害全英被禁歐戰?

煩? 以家個post係曼迷開黎串利咩? 人地特登開post撩火頭串鳩曼你竟然話番曼迷煩
A公然串鳩B你唔話A煩仲走去話比人串果個人煩 神纙緝
理得你係邊隊球迷反正你都係on9仔一個

好搞笑架 啲人抽獌狗水 啲獌狗就以為反獌等於猁 然後用猁做擋箭牌
九唔搭八
真係心諗是鳩但啦 一本獌猁

好搞笑架 啲人抽獌狗水 啲獌狗就以為反獌等於猁 然後用猁做擋箭牌
九唔搭八
真係心諗是鳩但啦 一本獌猁[/

好搞笑架 啲人抽利狗水 啲利狗就以為反利等於曼 然後用曼做擋箭牌
九唔搭八
真係心諗是鳩但啦 一本曼利

上季我地皇馬都冇當過你隊垃圾係對手

聯賽盃唔係盃牙

佢地唔會睇到佢

點止睇唔到, 連歐洲賽都踢唔到呀
當年希素單野真係收哂全英國球隊皮

好唔同，利真係冇拎過英超

即刻撻歷史

李城又用左幾多錢呀

大家都踢緊英超, 唔用英超串唔通用西甲意甲咩
你猁都可以用歐聯串返人

猁狗真係好柒

lm

即係示範
兩隊一鳩樣 咁係咪舒服啲？
慢慢爭飽佢

我都唔知點解好鍾意貼爺爺

蘇斯克查執教卡迪夫城時失敗，反而證明他適合做曼聯領隊，更比施丹適合（何Wayne消息）

曼聯即將復興

D獌真係好撚中意拎其他隊來遮醜

利物浦有英超未呀咁撚串嘅 利申:車

痴線 自己杯仔都冇隻話人j歷史
邊爭取英超邊笑人地最多英超冠軍

唔俾講歷史不如英超冠軍個杯唔好刻名

直接話唔俾捧自己 一定要捧猁你咪贏晒囉

自己冇歷史可以比唔代表人地唔可以攞出黎串你

成隻怨婦咁 果然係猁

利狗無歷史。。。。

有冇英超冠軍嘅歷史吖

叻唔切

49000多小學雞唔好怪佢地

如果講歷史做咩淨係講英超咁小家呀
規距你定架

計埋甲組囉 最多冠軍係邊隊吖？

喂？

係曼聯囉
咁又點？
唔好話人無歷史啦7頭

學下寫字先啦規距
字都未撚識打學人嗌交

柒字唔識寫？定係手寫板難寫懶得寫吖

講緊猁唔俾人講歷史吖
知歷史重要啦咩？

講乜歷史丫仲
而家只係知今季英超曼聯落後緊19分
利讓6場波比曼聯拎哂18分都仲未爬到榜首呀

無話唔畀呀
你咪慢慢講囉 你再講咪越來越似以前d利咁
J歷史

以前係利狗成日比人屌j歷史
點解依家會調番轉

終於有ching明 不過係車 曼嗰班仲未明

因為一隊波成績又下滑又冇咩未來又要有排重建果時只能用歷史遮醜

睇嚟曼區已經被歷史所蒙蔽 對波而家霉到咁 唯有J下歷史過癮

咁都上到熱門

一隊波上哂軌道點會得閒J歷史
緊係專心討論今個球季

究竟班猁狗討論左4頁肯答我#2問題未？

猁拎左英超未？

未既話有咩資格串拎過英超既隊？

唔同既係猁一冠都未拎就串柒柒

講歐聯個陣佢係PSG fans

屌 足總盃我地就有幾個，早三季聯賽都上過下第二，係柒咗兩年冇歐聯踢，班利犬近年最佳都係得第四冇盃捧都出嚟鳩鳩屎屎

攞咗18/19個屆

99年曼聯個隻歐聯盃知唔知係邊呀 係利物浦個獎盃櫃到呀

米奇老鼠盃都拎出黎講

秒殺

獌拎左五次歐聯未？

未既話有咩資格串拎過五次歐聯既隊？
J歷史有咩意義姐，望下隊波今季咩表現好過啦

係咪要拍過戲先有資格話套戲垃圾啊
獌即係獌

足總都唔準講咁聯賽盃更加唔使講，咁利記真係n年冇冠

樓主不如等利拎到一次聯賽冠軍先出post

獌
式
標
準
就
係
鐘
意
J
歷
史
，
但
係
英
超
前
身
唔
計
得
，
歐
聯
呢
啲
盃
仔
又
唔
計
得

又秒 猁撚真係柒

猁狗真係笑撚死人

各位獌狗仔無成績j j下歷史是咪好爽呢

明明串緊獌，上面隻猁撚嬲到玩金剛棒

佢打碌金剛棒出嚟都要用幾分鐘

咁咪大家都柒囉
不過死阿狗就洗錢多d咁姐

獌狗係咪冇腦
根本全英國所有球隊都係垃圾
出到去咪又俾西甲隊撚狗
獌狗只識係到吠吠吠 非獌即利全世界得你兩隊咩

話人on9其實最白痴就係你地班傻9獌

班獌狗你地繼續自我沉醉落去啦

冇左費蛇你地連垃圾都不如

V92同摩狗都有盃

其實椰子都社區盾

社盾唔計

成班猁一朝得志 仲要係未得嗰隻
係吖今季曼聯低谷 猁好威威 咪盡情笑囉
俾我地笑左幾十年吠下反擊好正常嘅
不過因住笑笑下又仆左個冠軍去喎

你呢d西甲撚就真係好撚煩喇 歐戰勁幾年就吹奏到幾咁巴屎閉 當年歐聯4強全英超隊你仲係老母個閪入面?

仲有 呢個post係反曼同曼互屌關你d西甲撚撚事? 自己入黎撩鳩曼仲要反話鳩曼煩 登你老母生個弱智出黎可憐

算鳩數啦你
獌係拎多兩次聯賽冠軍 但利係多你兩個歐聯
定係歐聯唔計呀

都話啲獌狗淨係識拎歷史出嚟吠啦

論歷史一隊皇馬都夠挑撚起成個英國啦，何況巴塞仲有其他？

獌聯得嗰廿幾年歷史就不斷出嚟叫春

仲有
個po係你開？任何人都可以恥笑班獌狗白痴天真啦
一開始見到班獌吠尤其係你先話你地煩

話人老母
其實你全家都係柒
你老母有冇同你講佢係企喺到生你搞到你咁on9?
歷史又唔識字又唔識仲學人上連登話人on9
你全家都可憐你你又知唔知？

師兄係咪調轉左曼聯同曼城 曼聯得廿幾年

日日英超英超悶唔撚悶呀，你地班獌夠個個搭時光機去翻費蛇嗰時啦

歷史有一百幾年
得嗰費車英超廿年課仔就串過馬撚

*蛇

兩隊咪一撚樣廢

其實係反曼又好反英又好
完全冇問題 咪出黎抽水囉
足球係咁架啦 總有一隊高一隊低

但係就唔好學晒啲猁咁囉
邊數自己歷史邊唔使人講歷史

其實呢 仲有畢士比 係咪又唔計 不如全部曼嘅錦標都唔好計吖

即係有英超未姐😂😂😂

利一出曼又出
狗咬狗骨

唔講以為拎左幾次英超😂😂😂

49000真係鍾意教人做球迷

你開呢個po唔係教人做球迷 笑

你咁講班利又拎二十世紀歷史嚟講
姐係個話題又重新開始

btw西甲兄 有時間上下wiki
唔使睇多 睇下利曼嘅歷史先再出黎話英超廢

個po一開始明明係樓主笑鳩曼狗, 幾時一開始變左曼吠架
放聖誕假真係特別多小學雞

學班獌講淨係計英超唔計改制前啲冠軍啦

屌 原來仲要係盲既
我係樓主咩

猁就好似偉大嘅天朝咁
沉屈左廿幾年終於可以出黎吠

人地話拎左1819啦

推 支持罵戰

獌就好似偉大嘅天朝咁
沉屈左百幾年，威反廿幾年終於可以出黎吠

正式宣布1819英超提早結束 猁狗勇奪英超冠軍

沉屈左百年 小朋友 不如你google下先講野啦 免費架

成班猁真係 季中已經打晒飛機
冇贏過英超係咁上下
希望唔好最尾跣腳又又又又又冇左個唯一嘅冠軍啦

由唔洗咁
要正式宣布既話
不如正式宣布曼聯5年冇英超冠軍啦 依樣野就100%既
提前宣布都冇問題

事撚旦拉 禾迷猁

獌狗炒個領隊都打哂飛機啦

唔緊要啦 我利廿幾年都冇啦

成班49000爭住衝出嚟柒

又唔諗返上個星期輸3:1輸得幾咁柒
狼隊琴晚都有11射呀
隊幾億軍隊得6射

其實你明唔明樓主想講咩?
以前又係獌笑鳩利J歷史既
依加自己做返同樣既野就變左無問題
真係龍門任你搬

2隊波都可以算皇朝崩塌.......

80年代 想像唔到利物浦5年,10年 甚至20,30年 無一次頂級聯賽冠軍
費格遜時 想像唔到曼聯5年 無一次頂級聯賽冠軍

基本上斷左條龍氣
不停買人，不停換教練
都阻唔到個勢向下滑

個post明明係反曼串鳩曼 呢條西甲小學雞一入黎就話鳩曼煩 講講下講到面紅耳赤就話一開始係曼吠 我第一個回佢既留言就係話佢神纙緝 到以家佢都仲未分到先後次序
9成係d 00後 一升中學開始睇波撞正西甲盛世時代

準備有啦 普天同慶

Icic 我迷傑斯

呢個post講緊英超球隊曼聯同利記
覺得悶就死出去啦

每次格劍就講歷史真係好撚柒
同啲老屎忽成日講以前自己幾把炮有咩分別
咁你依家係唔撚掂呀嘛 咁你就收一收爹啦

查下92年之前垃圾曼奪冠次數排唔排到頭四啦

咪理佢啦清
有兩隊垃圾連頭四都入唔到，一樣串柒㭍